我真係好撚廢

25歲仔一事無成，朋友唔多個，淨係識食屋企

有冇翻工 讀書讀到幾多歲 咩學歷先

知道你仲唔嗱嗱聲死出去學下野?

樓主我都係 最近比人炒左 唉

你唔係廢
只係未成功ja

冷靜D照下鏡,睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦 世界好公平 如果人人都心想事成會天下大亂世上總要有你D咁既廢人

ive仔，出過黎做野，唔識溝通，老细都嫌我廢

thx bro

25歲 比個官你做好無

35歲先黎講一事無成啦

前路茫茫

same

我都係咁上下 有屋企食已經好幸福 共勉之

又冇前途 又廢 朋友都唔想識多個 最好既朋友都係得幾個
唯有自己靜靜番份工摺埋過世 唉

到35歲只會更難搵工

如果廢到可以申請公屋都唔錯 申請到就變贏家